港灿凭啥闹港独，就一破城！gdp快连我大苏州都不如了，还哪来的优越感？

看看你香港破成哪个样子？又脏又臭又乱！还瞧不起大陆人，往自己的脸上贴金。。。。gdp连一个二线城市都不如。。。香港只会越来越烂下去！ 但我偏偏要來香港，拿你們香港身分證，吹咩。

屌你老母

臭又要嚟住？死去深圳啦

善用起底

大家唔理佢,佢就自動收皮

同五毛share account

請善用起底功能

咁你預咗share埋你老母俾大家屌

你都比人屌慣啦

你講緊自己